./mvnw clean package 

./mvnw clean test

vagrant halt - para parar as VM


-------------------
o ideal será fazer logo esta instalação apartir do Vagrantile a maquina control já tem o node e
pode fazer o build ao frontend e depois passar os ficheiros para o servidor com o tomcat9

fiz isto para instalar o node, dava erro ao fazer npm install por causa de ser uma versão antiga,
não foram suficientes os comandos que o miguel tem no Vagrantfile dele.

https://github.com/npm/cli/issues/681#issuecomment-640470740



-----------------
tive que alterar os URI nos ficheiros URL_API, UserRoleService, LoginSimple no path
root@control:~/.jenkins/workspace/c6/src/main/js/my-app/src/context/services

http e não https

explicar que altero atraves do nano directamente na VM control por questões de commit/repositorios e conflitos com
colegas

----------------------

consegui entrar na app usando este URL

http://vs458.dei.isep.ipp.pt:2224/sws/

não esquecer de ligar a VPN

-----------------
link para a db

http://vs461.dei.isep.ipp.pt:8082/

---------------------
para fazer build do frontend

    npm run build

-------- 
o tomcat tendo o ficheiro war faz deploy automaticamente não é preciso fazer run à app

---------------

jenkins
alterar ficheiros por causa do nome do server (este ponto tem de ser repetido sempre que se faz build no jenkins)
npm run build
ansible-playbook playbook_task_7
ir ao link e confirmar se está ok, verificar também nas devtools

